Justice League Official Trailer #1

Batman 蝙蝠俠

Wonder woman 神奇女俠

Aquaman 水行俠

Cyborg 鋼骨

The Flash 閃電俠